Vzadu vlevo je postel .
Na posteli leží muž .
Na posteli visí obraz .
Na obrázek je kočka .
Okno je vzadu .
Vepředu je stůl .
Vedle stole je muž .
Muž sedí na židli a čte noviny .
Televize je vpravo .
Rádio je na skřiní .
Lampa je nahoře .
Uprostřed je žena .
Žena sedí na kresla .
Žena se divá na televizi .
